賣 yes card

我呢就開左個ig shop專門賣yes card，主要想幫補下自己生活費(男女團都有賣，不過就以男團為主)，希望大家可以睇下有冇啱心水的想買啦

ig shop 個名: yes.card.ig

對上一次抽yes好似係廿年前

Yes card $1張， 郵票$1.7張
郵費貴過張卡

古董

而加都仲有，不過要人手搵貨好難，加埋每款都唔算太多，自己生活費開始頂唔順先諗住賣出黎😥😥😥

有冇四大天王金字閃全套？

樓主中幾

其實我大學

想當年我賣yes card賣咗廿零三十蚊

大學做補習/office好過啦 再唔係賣tb貨再賺得多過賣yes card喎

咩叫金字閃
閃中閃我就見過

搵唔夠呀嘛，補習俾人壓到pk，所以先搵第二條路幫補下啫

如果有人要買就ig pm 問我啦，交收主要係地鐵站

有冇周慧敏同楊彩妮？

有冇HANA KUK

去ig shop睇下就知有咩卡，不過多為現在韓國男女團及演員

咁你宣傳錯啦，連登好多人反韓

有冇 四大天王既夜光咭 ?

有無城城燙金I love Aaron？

冇計啦，搵唔到咩宣傳方法。。。

睇過你ig,全部都唔紅既，

可唔可以入d周慧敏？ 最好有夜光卡

唔係你講一講都唔知ig 有咁多賣yes card
求其睇咗幾個，最唔掂係你

求大量鄭恩地

求apink
暫時見到得 張 初瓏

有我都係最近先開始賣少少，bts俾人買曬，女團自己都有少少不過唔係好多，手氣問題。。。